香港限定二手飯套餐

$38 兩件雞兩粒薯仔

唔係比得一件雞同一粒薯仔你已經要感恩

翠河

食杯麵啲餸仲豐富過佢